有冇試過一返新工就見到啲痴撚線同事/上司？

一新返工就知同事a遞咗信
同事a日日同上司開波
係啲客面前都照互屌
之後第三日上司放大假去旅行
去旅行個陣都專登打電話返黎同同事a嗌交
我一星期後就遞信走咗

你返咁多工都有問題，會唔會係你自己有問題？

一翻新工見到印仔開po

有問題師

同上司屌

最痴線係個上司去旅行個陣都專登打電話返黎嗌交

嗌交工師

同事做得廢定係玩嘢

個同事話忍咗佢好耐
專登儲埋儲埋等遞完信就日日開佢波

咩工作咁癲

互屌好呀..時間又快過

Cs

算好
有d岩岩入去以為正常
做落係精神病

佢地互屌唔ser客=我一個做哂

鳩人磁石

諗起有個同事同過我講
返左十幾份工 佢條team總有一個on9仔

印仔

有, 你

有 見過有個以前做餐廳老細既 唔知乜野香
入到黎都唔係做野既
日日用公司電腦上連登開膠post
一係就貼條TB女話好索好好J
又話自己人工高同grade一節

岩岩入去做司機
有班同事就已經講有個痴線佬會屌客
成日俾客投訴
結果有次真係有客當佢面嘈交
佢一盤洗完車既水潑落個客到

我有個同事之前日日食百里香

咁都幾正常

其實咁既社會 唔正常先係正常

磁石師

有冇俾人炒